# alunoTP

Exercício 2 - Aula 4

Repositório de exercícios das aulas de Técnicas de Programação

[Exercícios] Git
Crie um novo repositório local com um projeto à sua escolha e realize pelo menos dois commits
neste repositório
Escolha um repositório disponível no gitlab.com e faça a clonagem do mesmo, identificando qual
foi o autor do último commit realizado no projeto e a(s) linguagem(s) utilizadas.
